[796]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(387)櫻Solo400

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

而家電話開post正常好多

深夜黎明

留個名

留名

橫濱賺到fat fat

開人地名貢衰㗎，下次記得加密返

查看 @hiichanthings 的推文：

屌你咩死油婦 講句sorry都惡過人
仁美真係好慘

已經邊緣……仲要比個死八婆恰

[member]帶頭炒真係僕街來[/ber]

早知買多d櫻黎炒

深夜黎留個名先

訓醒留名

Lm

咁快推爆上個post放低個名

櫻去左邊，機場相都冇佢

又返工 又返工

好似已經響日本 所以尋日vlive都冇佢

星期五了

今晚8點，卡士蘭

music station先啱

佢自己又有野做

P社

做佢最重要野-----打機

上水先

早晨呀~~~~~~~~~

早晨大家

早晨lm

lm

蛙

權F

櫻

彩元

波

HI

彩讌

娜B

清純

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

順圭今日咁早

第3頁黎明

完左個FM都冇咩圖啦,今日又飛走晒

準備定日本fs圖海

等睇repo
圖海應該就冇乜

點解你認為可以影相

日本有fs？

琴晚3點先訓諗住起身有櫻機場相睇原來無宜家好鬼頹留名

個簽，團簽都叫fs既

記者

d站 日本con都影到啦，可能佢地有特別既偷拍技巧，係正d ojs48面前拎支砲出黎影

又油B喇

日本con喺山頂拍點同，repo已經講過有人坐第三排影比人紅牌出場

牙櫻無一齊，佢而家係日本?

究竟係咪要兩年半後先唔會再認錯?!?!
定係其他多人團都會出現咁嘅情況!?

甘repo 海啦

等睇目擊repo, 某某站拍手會嘗試偷拍，被人趕出會場

返工LM

其實冇心定特登呀?
呢張相好唔似架啦喎

唔知呀,琴日VLIVE已經無佢..
可能已經又一早飛番日本了....

我僅代表我仔仔講聲唔洗客氣
有得睇好睇, 好快想睇都冇得睇

今次咁神秘既
去左日本都冇人影到

只要係埃鬆而佢唔撚認到嘅
全撚部都係油B

又唔係第一次係咁

遲下會變成話有十二個油b台上表演

都係
上次突然返左日本兩日都冇咩人知

可能係今次個造型仲頽過上次個半開合眼
搞到冇人認到佢

對於記者嚟講一直都係

我就唔信班友冇買航班24小時喺機場曝人

係咪有巴打要櫻嬰unit卡 我有多張

好多同事呢個鐘數都未返到 一定係尋晚太開心

巴打我要

條友眼中：油b與11個孩子們

油B與他們的產地

有團簽同個簽

嗰然係.....

聽到聲.jpg

而家日本賣緊嘅親簽碟係咪全員簽？

接收哂

櫻嬰係咪姐係櫻花同奶粉兩個？

個簽呀

波子個頭咩料

係

個位巴打要櫻定嬰
如果佢要嬰就冇野了

公仔面頭

why not both

我理得佢咩頭，係波子送既飛吻我就要哂

有冇去拍手會嘅巴絲可以幫我買隻櫻

想學所羅門王咁將佢一開二

借把較剪比你

唔係一直講緊unit咩

你指solo?

high touch會同惠元同彩燕講好

成班又飛
飛呀飛呀

hi...bye

屌 終極自膠
深潛先

岩

colori*z簽名碟
尋日好睇見到話日本周圍都有

發達大計

滯港是為了走更遠的路

講句你好應該都俾人推走左

你係彩演面前滑稽地仆街
佢下意識一定係扶起你+笑9你
咁就認得你喇

我都想去見佢

琴日見到你覺得今日仲有咩

我不能接受.jpg

過幾日可能信和會有

貴幾倍

新定舊

每次見到蜆d機場照就覺得d頭髮好爛
但上到台又無野

咁呢個就肯定架啦

唔知新定舊 但都講句 好靚！！！！！

有無落定型既分別

shut up and take my money

本身好似話係19年第一季出
依家

原來係第二季
自膠

一日唔見歌 講乜都冇用

可能要倒髮尾油落頭先搞得掂

我認為想法是隨時可以變

真係識賺錢
如果用埋隻solo簽名

點解我硬係覺得我睇過話延後到七月

睇d頭髮,我估舊~
but....靚就得啦啦啦啦啦~

第二張相隻手
啊蜆嗌：唔好啊

早兩日
信不信由你

o...原本諗住佢做硬c,不過人各有志,希望佢真係好似請夏咁成功,唔好俾楊xx玩殘。

睇番今日送機片,原來今日韓國落雪........
但係香港已經就黎熱到似夏天........

過年香港最熱個兩日北京都好似落雪

娜B鴨嘴堆菜

37秒開始,牙純睇唔過眼,幫真啪番個passport扣,我覺得佢好可愛

jyp又高又靚仔又唱得又夠gay又跳得又編歌舞

都唔知正定負皮好

又黎

唔係C位 係定位

執柒左佢啦
記者錯佢又跟人錯

@裴巴

究竟係咪個個韓國記者都係油飯?
定呀油私下俾左錢佢地駛橫手?

。。。

油b隊長

是日有
J-Wave All Good Friday
ミュージックステーション
FM FUKUOKA『カムカムFM福岡』
バズリズム02
Music station

乜你又岩

stone做到嘢

佢有咩係唔岩架

即係以後要打油b個名搵娜b 彩原新聞圖

俾你快過我

屌鳩你地全部認錯既人

雖然我成日先鳩we like diu diu diu diu
但係其實
btw幾中意依個fancam

俾多幾張你

有冇人知IG 要幾多人report先可以搞到佢個AC比人ban

music bit中字

差文化放送レコメン！同Japan Go Go Smile! 無中字
其他都出曬中字

奶粉個個？

HI喵又係芝士
點解成隊都係咁食,得NAKO肥左成個碼

2:20個下

易肥體質

好難report到封ac

我中意0：58嗰下

咁櫻站嗰個係咩玩法

因為hi成日得個影字
V時反而食唔多

可能影完比NAKO食

ione chu :我唔食宵夜啦

呀純

唔食會埋唔到堆

問題核心

因為4min除左hyuna冇其他人係認到

亡羊補牢

我明做毒撚既心情

Hi要keep 腹肌

不過hi仲有元天使

係厹MODE既彩元

可能真係操肌呢

見到csl三個字即刻j唔落手

雙馬尾娜

你自己有訂咪J自己嗰個囉

我j你隻豬喎

長文留名

真係俾hi感染左
呢鑊變真·tmi了

你做咩成日bin自己

豬你都J 仲話自己唔係痴線佬

有感而發 想死

乜嘢叫符合所有條件

18對 半？

係啊

裴爸個gag

你d dad jokes同權F有得揮

成日講埋啲大叔。笑話
知唔知我嗰晚幾無奈

個晚你成晚都係面有難色既樣
我地聽左成晚祕密又食又拎

唔係我講先㗎
我老豆講先㗎
嗰晚唔知邊個問佢覺得小飯粒幾歲

明明裴爸媽好好j

sor我收返
你dad d jokes同權F有得揮

唔好再講
我幾想痴封箱膠紙落佢哋把口到

諗返起裴巴個樣 又睇到裴巴生寫

躝啦

裴巴自己爆頭都笑死

識玩一定係問
"有冇裴巴細個d相睇下呀"

裴媽又好傾
裴爸仲要係溫柔風趣大叔

屌
諗唔明點解會攞本嘢出嚟恥笑
有親人嚟都要bin我c

同細妹影分身術左

想睇

屌你唔好再講
幾驚你哋去嗰個位影底po上嚟話我曾經喺到爆頭

老豆車我出去係咁叫要再黎玩呀

回憶黎架 我好葡萄 我返屋企搵我爸媽都無幫我影咁多

你應該要攞我同佢差唔多年紀嘅相對比
從來冇人分到邊個係邊個
同埋你都好煩
成晚都喺到話我同佢好似樣

仆街
我要收埋我個本

點解佢冇同我講過

唔係我講

你食屎啦你

老豆老母係好鐘意拎我地細個D野出黎比人恥笑
我三歲扔左幾千蚊落街比人講到今日

我有一本,但係我自己KEEP住既

我決定等佢地king完先講野
完全john唔到個對話

係你講
唔好以為你飲醉酒就以為可以扮唔記得
我冇飲酒㗎嗰晚

我細個d相加埋唔知有無20張

依個咪算係咁
爆頭嗰個只係超級碎料
更加爆嘅我禁止佢同人講

真心我係講你妹同你把聲好唔同
似樣講左兩三次炸

都係
我都收一收皮先

見到你有D位禁住你老母唔比佢爆

把聲嗰個係啱啱開始爆碟嘅時候講
樣你點止2，3次

我成家都好鐘意拎我細個D野黎笑鳩我, 講到我表弟都拎黎抽我水跟住比我屌

我就知佢望住嗰啲相想講乜
除非佢想隻揪
如果唔係就唔比講

小心我今晚爬出黎搵你

唔知點解啲老豆老母特別中意將你細啲嘢周圍講
比人笑到面都黃

你咪出嚟囉
記住採返你嘔咗出嚟嘅蜆

rich

開心share

因為佢地覺得好有趣呀嘛, 我老母一提就會比我屌
四圍同人講有無理過我感受

打搞曬
放心我會叫我隻蜆爬返入我間房

爆頭偷啤酒係我嘅底線
其他嘅再講我真係即場同佢隻揪

我都係咁話

櫻喵仲未叫過我個名

BTW, 估唔到你地已經發展到帶番屋企見家長
係我無上黎既呢段日子你地關係一日千里

典解依張nako咁高既

結果等緊你嘅得vlive背後靈

差D唔記得左偷酒

唔好再講
佢哋成班上嚟派膠

佢地就黎擺酒

不過講返我細個都唔玩公仔
係玩槍同木劍

偽毒

我地痴線谷飯聚完再比裴媽邀請去BBQ
好彩個日就算要返工攰到癲都要去咋
幾撚精彩呀

What is 爆頭？字面解釋？

我會包報紙做人情

爆頭偷啤酒 簡稱爆樽？

裴巴屋企太恐怖

但係暫時未知係邊個同邊個

咁個石油氣罐仲係咪到

2件事嚟
不過你都可以咁簡稱嘅

素顏好可愛

連我隻狗都驚

個隻狗連中型犬都唔算

細狗 俾我摸摸

想改名做裴b屋企隻狗

沙皮係中型犬

隻狗叫咩名?

成豬

沙皮好cute ah

裴巴同順圭確認左 離做人情日子不遠

屌你老母無錢啦仆街

屌

我屌

買買買

屌啲生寫多撚到

100種呀屌你老母

洗唔洗抽

追ione仲難過上車

日場限定 我屌你老母

點除先會有100種
仲唔係有unit

點解唔出日單封面款生寫

net shop都有

一人10張都120

成日限定俾班炒家賺到fatfat

佢地係咪打算出一隻碟就出一批新既product?
呢鑊真係賣腎都唔掂

屌你老母個電話殼DR

杯XR

100種嗰個平過生死
生死又550羊2張
100種嗰個係咪小卡嚟

呢set behind相咁

60生寫100小卡

係時候開自己個ps啦

好明顯係啦屌
咁割腎法仲大鑊過T團

有冇數學家計下要齊full set最少要幾錢

依家係一次cb 出兩次product

好彩showcase冇買，呢款好似靚d

咁搞真係貴過供mpf

仲要係日單咋屌你老母

由拍手會果一下就Feel 到喇
一直忍手唔落生寫坑

屌我今次真係唔玩了
咁搞法真係日日食空氣都唔掂

唉我等裴巴齊full set之後擺上黎開心share當我自己買左

圖又已cap

cap定先

一樣

一定唔撚追.jpg

51600羊 前提係無一張重覆

真係搞唔掂
睇左當買左

5800yen BIG XXX果個係咩黎?

支持淨係貢獻比肥秋

毛巾

aks唔係玩開生寫咩 做咩玩埋小卡

唔好玩啦
廿幾三十種都仲有希望
屌100種小卡加60種生死
齊你老母咩

想要

右邊果張團體照係poster定咩黎?
咁貴既

聽講係毛巾

我都諗緊咩黎咁鬼貴

mpf你退休都仲拎得返 呢d生寫小卡 過多幾年就唔值錢

買生寫啦喂

港元：日元係咪乘10

哦

其實唔係嘅
依 家好似係*7左右

仲諗住儲返櫻以前生寫 而家淨係新個堆都攞命

100羊對7

你齊比我睇啦160種

好似7.2呀呢排

日單都未撚買.jpg

可能下次cb冇showcase呢，你係第一次姐

買佢買佢買佢
裴巴齊比我睇

D生寫抽死人，唔玩啦

聽住先

咁就仆街啦 好很貴

通常一出product表 個個第一反應都係話呃錢唔買
之後有實物出現就慢慢變心

上次買生死+毛巾+手燈+扇+襟章已經700蚊

小卡
メンバー12名×8カット
グループショット×4カット 計100種

又要出唔知ver幾點幾

0.07呀玩野咩 3千幾你買2張生死

好靚 但男仔唔啱洗
炒蜆 交比你啦

個10枚有冇人知係唔係全部隨機？

上次日本showcase 會場限定生寫你都有買到？

大家要破產喇

不過呢個湖水綠又幾靚

一包入邊唔會重複咁19掛

買咗10包等到貨

yed

你換下換下就齊架啦

an狗無人權

破產都唔惦 賣器官先得

睇人買開心d

證明我對佢地既愛唔夠深，我無收日單（其實係唔記得訂）
Product唔想買，太燒錢了

我xr

玩akb生死就真係冇既

幫你慳錢咋，仲想點

我ip8 唔通個天要我換

趁twice攻日前賺夠先。

真係好陰濕 我啲friend追星買周邊都可以揀成員買 幾貴都買得落 屌全部隨機我真係唔敢買 最怕買完唔啱又放唔到出去

唉唔通要用到我每月打機基金去抽生寫
當佢5星卡咁抽

我係咪係時候賣返曬其它推出去
無錢了

自己就唔會買
但想集小小資比裴巴實現夢想
想睇齊set

陰濕到呢
由550羊2張生死已經知咩事
點諗到佢玩咁大

換喇我都想要

你哋係點買法? 集運?

少年，你太年輕了。你以為這個一個包10枚真的不會重覆嗎？其實都是一樣的，信唔信你會開一包10枚油B俾大家笑?

做人情當集資

可能突發。大量人放嘢

80蚊港紙兩張生死 180港紙10張小卡

其他推等裴巴放喇

想買iphone case

真心捱唔住了 堅定單推係岩既

an狗慘過死

真心唔介意
比小小錢睇csl幾開心

貴野都係單推啱啲
平既先收啲次推

專輯啲小卡都算 因為一定要買 韓專我仲有幾張卡換唔到放唔到 但係周邊我真係屌你 我買嘢都係尋個開心姐 頂買到膽戰心驚咁

理論上唔會
理論

samsung用家好唔開心

所以我唔敢加推

巴打你D數學

第一屆課金俾裴巴齊set集資活動
韓成豬老母: 550羊

啱啊
平時就唔緊要嘅
屌佢咁樣真係玩唔起喎
你話有得揀要邊個都話
佢全誕都隨機你玩埋我嗰份啦
之前showcase60種都仲話可能換下換下就有
100種小卡
你出post換都換唔撚到啦

肥秋幫大家堅定啲

分分鐘呢頭買完都未回氣
韓國又cb

天才

我就咁除7 4捨5入
上網睇明明係1:14 邊個陰9me

我愛sakura: 550羊

得生寫係random既
其他有得揀

真係捱唔住
真係條氣都未抖順就cb
割得甘過T團喎依舖

其實計計下都幾鬼貴
抽兩張生寫就買到張日單咁滯
都係諗諗先

櫻站有開po,另外應該有人去拍手會掛

7係兌100羊

小卡都係randam 㗎

羊100=HKD7
你成件事錯曬

乜而家玩到咁既 一百種小卡

40蚊咋

上兩輪file都係隨機 好似係

Sor9 我錯

文件夾隨機，其他可以揀

懶喇 唔追po

頭先唔係好多人話夾既咩

最想要都係上次showcase個條人名毛巾

40港紙係生寫 85係小卡 應該

嗰條買咗

呢個iphone幾

打算生寫小卡各買一包 到時再換
手機case再諗諗先

file寫住封入呀，肯定random la, 109店都係咁

呢到寫就應該係

File/生寫/photo card都係random

6/7/8

file係random?

6/7/8/x/xs都有

想買都唔敢買啦 成日unit卡個啲都中到油

SE呢

屌不如你睇完佢個樣再去整個出嚟算啦

個Case幾靚

為左班女要用iphone了

我之前都咁諗過

窮人：300羊

男既點攞出街
同埋我黑色ip同湖水綠唔襯

你地夾都夾比d去拍手會既人啦

我會去 但 都係夾比裴巴開心d

生寫冇得自製

真心, 姐姐我年紀大激情漸退無心力去追咁多野
你地邊個會去拍手會需要集資我都會支持

點解冇，咪又係一張3R相

呢啲應該有代購嘅 因為海外好難直接買

得咩 冇原圖都

展示你既愛

淘寶大把自製生寫

玩到咁不如唔儲

總之我地個post有人齊到一set就得

所以話要集資齊一套先

既然都玩到咁
幾時出生蛋T啊

依句啱聽

但新嗰啲好似幾靚

same
我都支持550羊

生寫我準備等12樓老板或者睇住嗰tag有無放就買

小卡一個人有8款
加4張團卡

有都唔平啦，隨時成千蚊一set奈子

死仔包搵我過橋

我各買一包 換到讌就換
換唔到就呢度放回下血啦

唔出奇
咁撚多張

買一包10張 咁有機會換得齊喎

頂 我打錯字

今晚坐定定睇

生寫5款 但每套買得2張封入 迫人買3套

今次主力係要齊娜B先
不過佢咁大量出會有2種後果
1。越嚟越貴
2。反彈跌價

我有iphone我都唔介意入返個
然而冇

可唔可以搭單

買iphone

你呢個係12碼一係入一係唔入黎

玩開48野就覺得3段最好

肥秋萬歲

真
3/4/5張set都裝到

咁搞法咪要轉推

堅定喇你

其實有邊個會去

真心
太痴線了
咪同佢鬥長命囉
錢我係得咁多
真係爆依個我就真係唔會點買韓專
今次爆日單係因為有利是
追還追都係要留返啲食飯錢

所以你唔會買 直接ig收？

智撚障 仲狼死過T拍手會周邊

就黎要佛系追星 日單通常盤生寫櫻都未收
又咁快又有生寫小卡

可能買幾包再換
明明只係幾個月我已經開始覺得心好累

有無勇者買tshirt

佢講到咁仲唔係日單咩

你咪又係買

我想問大家買緊咩

咁我可唔可以搭單買 係咪可以share下啲運費

我今次都係齊讌set算

啲櫻可以係咁先

日單周邊第二彈

唔儲櫻既表示 唔緊要

代拆

點都比自己人先啦

先袋
後拆貨

代拆不如搵我啦 健康走油體質

點解會代拆

今次週邊唔想跟機

係咪覺得好撚痴線呢

南巴歐洲人體質

係咪呀
我仲諗緊邊度跟機好

本身覺得我個團都cls，點知呢團仲cls

他朝君體也相同

我要兩包生寫一包小卡就得
讌燕演

一山還有一山高
想睇邊個團可以挑戰依個cls程度

老老豆豆一早搵呢set相做日單生寫咪好

你小心俾人搭沉船

唔係點呃多d錢

第一屆課金俾裴巴齊set集資活動
1 韓成豬老母: 550羊
2 我愛sakura: 550羊
3 不是你所知道的我 300羊
4 Myupe 550羊
5 塔巴 1100羊

到時又限購又排咁長龍又要預拍手時間

冇條件?
例如:ig live unbox

肥秋心諗 掉邊set落去都大把人搶住買

睇下南南巴入唔入到手
入唔到就睇下裴巴係咪網購夾單

裴巴之前機場接機爆碟LIVE比我地睇仲唔夠?
而家報恩咋

我有蛙氏力場護體 1滴油都入唔到黎

純粹想睇下我地post燈力究竟有幾勁

6 漩渦 550羊

【周邊翻譯】
p1生寫
1⃣️只接受預約（2/16 9:00 - 2/25 13:59）
2⃣️數量有限，可能會切
3⃣️一人只能購買10set
4⃣️只能跟照片卡一起下單（不可以跟其他商品一起下單）
5⃣️每set2張。每成員5張，合計60種
6⃣️3月中旬發貨

p2照片卡
1⃣️只接受預約（2/16 9:00 - 2/25 13:59）
2⃣️數量有限，可能會切
3⃣️一人只能購買10set
4⃣️只能跟生寫一起下單（不可以跟其他商品一起下單）
5⃣️每set10張。每成員8張，組合4張，合計100種
6⃣️3月中旬發貨

*挑重點翻的

睇死佢又限買

如果ig live有donate裴巴就發達啦

射塔比佢

多謝你嘅噴射機

射第二d ok？

櫻既生寫好似好靚 要賣腎

咁買2生寫1小卡應該啱 淨低嗰啲收

理性消費

李彩讌李彩演
190215 |金浦機場preview

髮尾開哂叉

買完即場換 厚d面皮逐個問應該唔難既
btw你主推讌？

Yes
我都唔去日場 係睇蛙蛙/裴巴嗰度夾一份
一齊拆睇下齊唔齊到 齊唔到再網上換
換唔到就唯有收

唔好再染髮啦 讌b

除左random生死，小卡，邊有咁多花款呀

Ig 第3-4張相有 油 慎入

諗住淨係加見過嘅人

老母有特別優待

唔知你咩名

知唔知依到最多乜嘢

開谷係死post既開始

Csl

個谷for團購

都幾肯定最後唔會剩係e2樣野

已經開始緊

奈喵兩封

認同

本身個po推得快都係因為有人喺到吹水
咪回覆正常速度囉
比女飛嗰啲就唔洗再喺到講啦

奶B我愛你！！！

飯氣攻心之happy friday下晝唔想do野

排隊到時又唔知有無人解壓縮 唉

又係一開始得櫻同虎東

我本住一個信念去做野, 就係我唔DO野就會比人DO

根據多年經驗 最後結果係會連izone既野都拎埋去個邊傾

櫻份量有保證

睇下點囉
反正咁多人嘅谷係唔適合po嗰啲
一秒洗走

呢個真...
開頭真係會2面po..
Po 下po 下得tg ...
然後連po 都唔睇..所有資訊tg go 內部消化

我而家kind of抱住想俾人do既心態do野

單獨約會

一開始好熱鬧
過多排個group就靜曬

hi喵張相po過架？

再新一集?

po開資訊個幾個唔好入面po咪得 g持吹水入tg谷

在

感覺櫻花似固定多過光熙

集集一開始櫻都同虎東傾下計 測驗韓語能力都幾過癮

最大鑊虎東d口音仲要好勁

因為9成活躍會然嘅tg我都有
有出聲嘅活躍會然都已加
冇出聲嘅唔會加
廢事比人屌

原來已經有新歡

怕乜 靠feel嘅 阿拉伯話都知佢up乜

熊大molamola

人流測試

每集睇住佢韓文進步唔好話唔過癮

食飽飯阿恩請我食朱古力

又唔洗規定話唔俾吹水 pd48有時都會講埋kpop 識停咪得

就係早左返日本錄依個？

韓成豬老母

唔知呢
又可能係之前無去福岡錄

其實跟虎東都好呀, 撇除口音問題佢都幾識帶新人

[/quote]

佢對外國人幾好

劉大神 虎東 搞惦一個都唔怕無野do

係驚櫻大壓力啫 虎東係熱血主持

不過跟佢隊就好難再跟大神隊
但虎東幾錫跟自己既新人 好似PO mino咁

好靚

依家既虎東
以前就驚d
咁多苦主出黎爆料唔知幾多成真

好似幾個都post過一樣嘅

留名睇櫻上認哥之後開受害人101 mode

又係個張合照

佢對紅左既人幾好

無所謂啦, 反正有排都上唔到RM, 談何跟大神條隊

離境

入境

油喵嗰張都喺唔知邊到見過

可能櫻揀佢做隔離位

又係繼續講要好好吃飯

已經冇期待

淨係影Kline

咁細都影到 膠真airpod? 寫住iz*one

牙純無得輸

武林雙妹

做乜要quote我相棒講

邊到清純呀

睇唔慣牙真著啲咁girly既顏色

仲要毛毛

mk純
引死人咩牙純

STARK離境片

仲要咁薄

點解個個都咁唔user friendly咁quote晒成條相

嘩！

sor lo

透

呢張相明明著左好多衫
但係個感覺好似走哂光咁

仲黎

見到張相太衝動

其實係for團購唔洗係咁洗版

依張蛙乜

quote左先留意到

哇

等我仲成日話牙純呃人
而家我信喇 我真係信

個驚訝程度拍得住肥妹有腹肌

佢成日有黑人問號樣

純F

好得意

再加s留名

mk喵加娜b喵

On9喵，屌那星

個po半日就爆

牙純真係正

留名睇大波純幾時有公海post

清純黨

啱啦 今晚有節目麻 ms

下個題你開

不了 收油 準備番工

又到左中1001競猜遊戲
到底邊個中呢

+1

唔會係我

邊個中都係裴b開架啦

裴巴 我支持你打死唔開post

呢排大家收油時機好準

冇錯
你中我都唔會開

想睇口罩後面個樣

咁快收油

我唔會中

自己的post自己開啦

記唔記得GG講過乜嘢

係咩？

唔記得喎真係

推

大波純

109快閃店的新增第二彈周邊全部改為隨機了

躝啦屌

屌喇 出左官方唔會課呢堆野

980

清純嗰件透到

好 爆埋呢個post開始扮工

屌咩 彈出彈入

109唔係官方

岩岩忙完d煩野宜家番嚟![在]!

唔識分 留錢訂生寫小卡神主牌

直路

好正

在石

又急屎

頭鏡+書包+公仔+涼鞋=perfect

捽鐵打酒啦

懶人

999

其實我都幾喜歡牙純........